初選初選，星期六，日拉埋你父母去初選

初選阿！！

收到

沒有民主

拉你老母去初選

推

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

推丫

屌，八點幾帶老豆老母落去，截左龍聽日早啲先

仲有一日

記得叫多啲人投